\documentclass[oneside,final,14pt]{extreport}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{euscript}
\usepackage{comment}
\usepackage{vmargin}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{blindtext}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hhline}
\hypersetup{
            colorlinks=true,
            linkbordercolor=black,
            linkcolor=black,
            citecolor=black,
            urlcolor = blue}
\setpapersize{A4}
\setmarginsrb{2cm}{1.5cm}{2cm}{1.5cm}{0pt}{0mm}{0pt}{13mm}
\usepackage{indentfirst}
\sloppy
%\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}

\usepackage{tikz} % для tikz - рисовальный пакет
\usetikzlibrary{snakes} % для фигурных скобок
\usetikzlibrary{arrows.meta, chains, positioning, quotes}
\usetikzlibrary{arrows}



\begin{document}
%\addto\captionrussian{\def\refname{Список используемой литературы}}
\renewcommand\bibname{Список используемой литературы}
\pagestyle{empty} % нумерация выкл.
\input{Data/Title}\newpage
\pagestyle{plain} % нумерация вкл.
\input {Data/Content}\newpage
\input {Data/Introduction}\newpage
\input {Data/General}\newpage
%\input {Data/Conclusion.tex}\newpage
\input {Data/Bibliography.tex}\newpage
%\input {Data/Apps.tex}\newpage

\newpage
\end{document}
